我咁係咪算收緊個男仔兵？

各位巴絲打最近有個男仔追緊我 ，佢對我真係好好 ，為左我咩都會做，接我收工買野比我食 ，其實我又唔係唔鍾意佢，但係我地識左一個星期到，我唔想同佢拍拖住，佢又話唔介意等我，等我十年都等咁話，我好享受而家咁嘅生活，又有人照顧幾好，但係我算唔算收緊佢兵？

算

雞

屌你老母

享受有人照顧

屌您